鍾培生今日都輸得幾慘

朝早比林作記者會 1-0

夜晚開clubhouse諗住挽回面子 點知再柒多兩錢重 仲要嬲到cut線走人 直落2-0

lol聯賽隊HKA(地底泥)再比人炒2-0

結算今日鍾培生輸0-4

吓，cut線？講左乜

睇個款打拳都會輸埋

No bullshit let’s go

android L 等 backup

已經有一個post 討論

鍾培生 你嘛時候成為津門第一啊？
就在今天！就在今天！

menclub host左個賽前trashtalk

比佢兩個上去講野 同埋有聽眾可以舉手問問題

之後林作答親野 鍾培生條白痴仔(無料扮四條三世祖裙腳仔)就一味係到插嘴you are piece of shit 講黎講去都係果幾篤屁

之後唔知做乜鳩條友比人撚撚下走撚左場 林作仲問佢係咪去左屙屎

我拆大台。

作sir點樣撚佢

android狗返手機台打J啦

頭先入唔到間房爆咗人？

撚有爆人

2000幾個爆乜能

咁點解會入唔到

唔歡迎利（紐）迷

佢比架法拉我揸我支持佢

得佢間房冇join the room in progress粒掣
on99

終生去左痾屎好好笑

無acc扮入唔到房?

冇follow作sir好似會入唔到

條友應該真係有啲問題
連訪問比晒佢做功課都咁柒
成個訪問講到尾就係佢屋企好有錢

我屌你老母黃x頁

我menclub生狗作兄都follow哂都冇入房嗰粒掣

我林作/menclub都無follow但係照入到

藍絲係咁上下㗎啦

屙屎果到笑咗出黎
撚狗咁撚
林作係on9
不過想睇鐘共輸多啲

今日睇清楚佢真面目 垃圾富三代一個
除左shit字 仲有乜識講

三世祖就係咁
自戀、好勝，但又怕輸、輸唔起、情緒管理差、心理不平衡。

睇返鍾培生個live啲留言
每個觀眾剩得一句打柒林作
係咪以為講幾句打柒林作就想有錢派

個PR要炒左佢啦

有冇得睇返？
冇clubhouse ac

+1等backup

Lm等back up

如果林作最後贏左，會唔會俾鐘培生買起佢

都係果句姐 I am the fking champ, you are the piece of shit

連登後生都係咁

點解mayweather會同鍾生玩

大家都有$$

Fucking champ

林作唔限量級半年時間升上重量級打撚死條小丑

Champ乜撚野其實

移動能力會唔會-50%

唔係比錢請mayweather佢會黎？你估佢真係好得閒啊

作sir 上到台唔駛出拳到撚到培仔投降

投胎界champ

打七條小丑夠用了

練下抗打能力

其實全力練半年未必唔夠打，條鐘共都係得把聲

我屌你老母

做乜咁話樓豬

真
本身林作有運動底
鄧鍾生擔心

一路增重一路認真練

扮on9姐 啲人又覺得佢真係on9 以為自己好醒
佢扮下抵妝 講嘢既方式就唔同可以搞下gag 又可以話自己厚面皮

你串佢就好易俾佢串番（轉數快過九成人） 你唔串佢就會俾佢拎咗講嘢既主導權

跟本佢扮下on9話自己厚面皮 依個方法令佢立於不敗之地
佢成個人設就係為咗俾人串同拎目光

有冇定日子 佢哋幾時會打

林作反而老實，講到明攞100萬為錢打
鐘培生就講乜野分享喜悅

成個腦都係 shit

咁未好厚面皮囉

係呀 我好需要依100萬架 我用嚟發展事業

咁人地就唔會覺得佢貪 反而覺得佢拎得大條道理咁

收皮啦你，講粗口好癲下

林作 (厚血)

Eq低撚到，溫室小花

cctoy日常

HKA
冇Toyz之後成隊收皮

啲死窮撚覺得有奶袋底 劣根性

我係鍾仔依家走去中一中武肺打定個底先
到時輸都易落台啲

九月中

可惜搵唔返「終於賠上生命」
好想聽到呢句由佢口中講出來

鍾你老母生
見人地有錢就奶到咁

On9 無做過野？

唔見你叫人林生？
鍾乜撚野生
藍絲洗比面佢？

唔好上咁多連登啦

Btw 擺明讚緊林作

YouTube 高登 channel 有

林作英文粗口好佢好多成

林作大律師黎...英文一定最top

不值一提
冇關注嘅意義
拉

幾分鐘左右？

打拳輸埋我驚佢自殺

人地仲有香港電競教父呢個牌頭

佢係咪比人落咗降頭？

黎黎去去都係依句
電莖NPC

駁吾刀

佢的確你連登仔黎

D人話鍾共跳繩發發聲好撚勁

我心諗林作踢開波要佢跳繩練番體能佢一樣做到 踢波唔撚洗體能咩 又要對抗性

成日話咩分享正能樣

鍾培生其實真係好樣衰 大陸佬樣

坐等後日aov hka比 one打爆

真
未聽佢開口講野之前以會佢係講煲冬瓜或者係譚仔阿姐口音

早幾日仲話林作滿口粗言穢語

如果林作最大成就係呢一刻
咁鐘共成世人最柒都係呢一刻
俾一百萬條假膠去撚自己
終極大傻仔，但而家縮都係俾人笑

林作識玩一定係上台即插水
評判睇到雙方實力差距太大會提早終止比賽
最後鐘共無得發洩，但又要拎100萬出黎，應該會嬲到仆街

Champion?

唔講咁多，_ _ _ _

IQ 同EQ 都輸左

林作有林敏聰味道了

但人地一出世就贏到你老

睇佢咁撚on9 就知二世祖唔捱得，d 拳手陪佢玩下泥沙啦
分分鐘林作外賣仔咁訓練，只要捱得住打唔低就已經有贏面

呢句野睇字都覺得尷尬

講有錢，又唔係香港最有錢家族
講拳擊，又冇贏過腰帶
講電競，佢隊野琴晚先輸到仆街
講trash talk，又比林作當狗撚

真係唔知champ咗啲乜撚野

問題係補過佢ielts 你都好似醒極有限
講撚到夾公仔同人分享喜悦咁

mcgregor vs mayweather我就睇
呢兩件真係dunno do what咁多人講

我都覺得我唔醒
有乜問題？蠢唔係罪嚟㗎嘛 最後攞到自己想要嘅成績咪得
我又點樣同你分享喜悅
純粹講吓我對林作嘅睇法

咁香港近年都冇呢啲花生食
開心咪得 好笑咪得
咁認真做乜

有錢仔怕咩輸

三世祖冇捱過係咁上下，睇佢阿爺作風差幾遠
佢阿爺啲基業應該敗喺佢手

成日只識話人 piece of shit
係幾柒嘅

0-2
Toyz已經係谷阿莫既狗
仲要俾林作撚

林作根本好識玩
上台就有一百萬
仲要可以搏到全部人焦點可以sell保險
輸就正常 贏就bonus
根本林作站於不敗之地

相反鐘共認真就俾林作當狗咁撚

實有俾錢請打手啦 咁要面

莫非真係富不過三代

可能係個pr幫佢諗嘅呢

I’m a fucking champ you piece of shit

成熟係扮唔到

作仔講野有文有路
英倫才子係唔同啲
琴日clubhouse第一次聽佢講嘢
贏鐘共100條街

佢係咪屋企無請英文老師

話佢打拳咁勁係咪蒙古人好過...
個樣根本係弱智蒙古仔嚟

作為一條花生友
鍾輸仲好睇過林輸

佢哋啲comment好似啲傳銷騙局咁
個個都奶鞋底

佢係得呢句

有冇沉晚啲對話聽下？

Clubhouse我唔知有無人錄

bullshit man一開live 即刻變咗碌柒

鐘培Shit

女都未溝到
諗乜生幾多件
佢搵代母先實際

撐你

搞到我都想去補

唔好再講啲廢柴啦

笑撚到我, 講到自己做學生會長令學生會賺左好多錢.
聽埋落去, 原來同自己課金引人入會一樣, 不如直接啲自己放1千萬落去, 咁利潤咪有1千萬

An狗又嬲？

他續指，見過林作兩次都毫無好感，例如不滿他滿口粗言穢語等

我個成就就係我唔需要任何成就都可以坐係到

哲學撚

點解終生咁鐘意shit

鍾共講到自己屋企有擂台又盛
但個身型唔覺有運動開

mcgregor vs mayweather咪又兩條友為錢 賺gimmick
你覺得佢地會真打
講到自己好有taste咁

呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

#save47 day2 持續關注直到中共知道我地意志有幾強大然後逼住放人

我開左47人post唔見你幫手推? 偽善撚。

錢

場拳賽= mayweather vs Conor mcgregor
Mayweather = 鍾培生
Mcgregor = 林作

林作除左把口得之外睇唔出佢有幾大勝算

Clubhouse規定冇房內人同意唔可以錄音錄影並且外流
違者即斬acc

menclub應該自己會錄啦

實呃好多click

你叫人關注47人 但係#SAVE47你唔幫手推?

你老母係雞

我p牌又推唔郁 你理我做咩 傻西

藍屍狗

呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

比推到嘅人睇

原來你唔係bot

咁點解你唔推我個47人post

入黎呢D無聊post?

佢有輕輕推一下好似係
不過開係波台都要走入黎bot咁叫人不推文真係好撚ON9

我講完佢先去推架

林作轉數真心快
佩服

反而終賠生真係唔得

面皮厚 轉數快 宜家好似幫左作仔圈粉咁

真係撚狗

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

第一次聽佢講野，成個弱智仔咁

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

Clubhouse rule number 1
Never talk outside the clubhouse

佢試下錄完貼出黎
即刻account都無埋

圈全港粉

作仔先贏一仗
無論談吐 EQ

鍾共條命生得好 不過講野一舊舊 又爛面又柒又矮
將來嫁得俾佢都係貪錢

林作肯認真操下 一定可以贏
睇鍾共個撚款上到台一定上腦鳩打以為自己贏硬

唔知咩事，不過如果呢條友有咁多資源去訓練都輸就真係好柒

一直正在關注

呀 sorry
一時唔記得咗 下次會
希望47人冇事雖然好難

UAPOS！

講經咩 佢搞壇咁大嘅嘢有sponsor又有飛賣 穩賺幾百萬啦

求琴晚錄音

推

拉！好多林作PR

點會 覺得呢句說話係呢個年代係用唔著
佢地有既錢係多到想做咩都得 即使佢搞電競搞唔掂都唔會怕 因為屋企既錢夠佢玩一百次
佢地創業條路順咁多 人脈資源又咁多

最多只係話冇上兩代發展同增長得咁快咁多姐

通常窮人先會覺得d富二代富三代敗身家
大佬人地咁撚多身家
大把pb banker幫佢地做investment 啦
每次見d on9擔心人地敗哂身家
每次都笑到仆街
擔心自己會唔會比人炒仲好啦d弱智

富不過三代完全唔apply喺宜家啲富豪身上
鍾培生屋企副身家佢敗幾世都敗唔哂

屌 把紙扎遮做乜鳩

唔係好似小巴大王個仔咁
基本上好難敗得晒副身家

我知呀 但叫乜撚生？

本來都支持終生打7林作
但睇完個訪問之後就知終生真係無野多錢最多

全世界都知係money fight啦
講緊知名度&實力呀 on9
人地兩個champ跨界別打先有咁嘅號召力
我睇佢地是但一個sparring都好過睇兩件on9全力打啦

鍾共自己都有錄完再貼

我中曬
利申窮三世

林作份人收完錢 隨時第二日篤爆佢

PR叫佢唔好理林作
佢堅持要搞拳賽打9人

有冇clubhouse backup
想聽

有人鍾意睇兩個on9 打
有人鍾意睇高技術
有咩好比較
講緊你向度自命清高呀on99

小巴大王自己敗晒啦

香港版Jake Paul

所以？

通常D2、3 代想証明自己
唔聽PB講
係出面借錢自己搞
最後要屋企還

30歲成個支那大叔咁

樣似大陸暴發戶
行為似mk